雞尾包嗰啲雞尾係咩嚟？

啱啱食咗兩個新鮮出爐嘅雞尾包，覺得好感動

酒樓食淨啲雞🍑磨成粉，溝埋麵粉一齊整

蜜瓜包個d蜜瓜點黎

耶絲 砂糖 牛油 奶

雞尾即混合嘅意思，上面講左多數係糖，椰絲之類

認真答
雞尾真係撈埋一齊嘅意思
呢隻包以前係將淨咗嘅材料撈埋一齊做出嚟
衣家就有固定recipe 喇

多謝大家都答雞尾係咩意思
我知架
我係想知有咩材料

椰絲？

椰絲 糖 同海量嘅牛油
唔好知太多 聽完真係唔敢食

膠好叻

好啦
唔該
嘩頭先我買，佢啱啱出爐，佢夾俾我嘅，第一個夾到個餡漏咗出嚟，佢送多個畀我

此post已完
下次再食